'\" t
.\"     Title: kf5options
.\"    Author: Lauri Watts <lauri@kde.org>
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 2016-05-13
.\"    Manual: Documentatie voor commandoregels van Frameworks
.\"    Source: KDE Frameworks Frameworks 5.22
.\"  Language: 
.\"
.TH "kf5options" "7" "2016\-05\-13" "KDE Frameworks Frameworks 5.22" "Documentatie voor commandorege"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------




.SH ""
kf5options \- Gemeenschappelijke commandoregelopties voor alle applicaties gebaseerd op KDE Frameworks 5

.SH ""
.HP \w'\fB\fIKDE\-toepassing\fR\fR\ 'u
\fB\fIKDE\-toepassing\fR\fR  [\fB\-h, \-\-help\fR]  [\fB\-v, \-\-version\fR]  [\fB\-\-author\fR]  [\fB\-\-license\fR]  [\fB\-\-desktopfile\fR \fIbestandsnaam\fR ] 


.SH "Opties"


.PP
De volgende opties zijn van toepassing op alle
KDE\-applicaties:



.PP
\fB\-h\fR \fB\-\-help\fR
.RS 4


Dit laat de opties zien die beschikbaar zijn voor de commandoregel

.RE
.PP
\fB\-v\fR \fB\-\-version\fR
.RS 4



Toont de versie\-informatie voor
\fIKDE\-application\fR\&.
.RE
.PP
\fB\-\-author\fR
.RS 4


Toont
\fIKDE application\fR
auteurs in het terminalvenster\&.
.RE
.PP
\fB\-\-license\fR
.RS 4


Toont informatie over de licentie\&.
.RE
.PP
\fB\-\-desktopfile\fR \fIbestandsnaam\fR
.RS 4


De basis bestandsnaam van het desktop\-item voor deze toepassing\&.
.sp

Dit is speciaal nuttig voor wrapper\-toepassingen en toepassingen die in het algemeen meerdere desktop\-bestanden hebben\&. Dus elk desktop\-bestand kan zijn eigen naam in het commando voor uitvoering zetten\&.
.RE




.SH "Zie ook"

.PP
qt5options(7)



.SH "Auteurs"

.PP
Manpagina oorspronkelijk geschreven door
Lauri Watts
<lauri@kde\&.org>
voor kdelibs4
.PP
Bijgewerkt naar Frameworks 5 door
Burkhard L\(:uck
<lueck@hube\-lueck\&.de>


.SH ""
.PP
\fBLauri Watts\fR <\&lauri@kde\&.org\&>
.RS 4
.
.RE
